<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><news id="2" lang="ro-RO"><title><![CDATA[ODS a serbat Ziua Copilului!]]></title><short_story><![CDATA[Inocenta, puritate, energie, caldura sufleteasca...pentru aceste lucruri iubim copiii, dar si pentru ca in ei privim melancolic o parte uitata din noi. Pentru ca nu vrem ca aceste lucruri sa se piarda prea repede, ODS a initiat o actiune umanitara cu numele “Coloreaza-le viata!” - pentru a aduce un pic de culoare in viata copiilor din orfelinate.]]></short_story><full_story><![CDATA[<p>Inocenta, puritate, energie, caldura sufleteasca...pentru aceste lucruri iubim copiii, dar si pentru ca in ei privim melancolic o parte uitata din noi. Pentru ca nu vrem ca aceste lucruri sa se piarda prea repede, ODS a initiat o actiune umanitara cu numele &ldquo;Coloreaza-le viata!&rdquo; - pentru a aduce un pic de culoare in viata copiilor din orfelinate.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Din nefericire, nu toti copiii au o familie si nu toti se bucura de o copilarie frumoasa.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Dar o data pe an, de Ziua Copilului, fiecare are dreptul sa fie fericit. De aceea, am strans cate putin de la fiecare si am asteptat ziua lor...<br />Copiii de la orfelinatul &ldquo; Sfintii Petru si Pavel&rdquo; din Bucuresti s-au bucurat sa vada ca exista oameni carora le pasa de ei. Entuziasti, veseli, energici...cautau afectiune.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Pentru ei nu au contat atat de mult jucariile, dulciurile sau hainutele pe care angajatii ODS le-au pregatit pentru ei. Ei se bucurau ca noi eram acolo pentru ei. Vroiau sa se joace, vroiau sa se bucure de prezenta noastra acolo.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Pentru noi acest eveniment a insemnat foarte mult. Ne bucuram ca am reusit sa redam, chiar si pentru cateva clipe, zambetul copiilor din orfelinat. Mai mult, am invatat o lectie de viata. Am invatat cat de importanta este o familie si mai ales o persoana care iti acorda atentie si importanta. Promitem ca vom continua cu aceste actiuni si speram ca va fi din ce in ce mai bine.</p>]]></full_story></news>